[文宣] 林鄭已讀不回

發夢youtube有條片，跟返時序（credit to 蘋果時間線圖）簡易呈現下林鄭點已讀不回香港人，短小精悍希望可以感化下d企喺道德高地話衝就一定唔岩嘅懶人 或者等人諗返係咩事搞到今日呢個局面
隨便share隨便改 臨時臨急可能有野漏 同埋片頭片尾好似有d hea
希望會幫到手

ps. 頭盔唔怕帶 多謝返周公報夢話我知

唔該入嚟幫手推一吓

【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

可以加埋4點個記者會

可以加番71 音效 同圖

請廣傳

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想聽朝班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅分化計

「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

幫手推下，而家要拉翻和理非班人翻身邊

試下整GIF

推

易入屋

可唔可以加埋林鄭冷血
不回應年輕人因反送中自殺
枉為母親！

林奠回應三個年輕人因反送中自殺既問題

b

有冇素材？

林鄭閱哦

「真誠道歉」改做
Sorry lor
好唔好

推呀

幫推

香港戰犯分類!

push